[旺角騷亂］ 被告求情指一時激動做錯

旺角大年初一深夜發生騷亂，任職快餐店的17歲青年到現場聲援，其間向警隊擲磚，一名正在執勤的軍裝警被掟中。他原被控傷人罪，案件今開審，控方改控罪名較輕的襲擊致造成身體傷害罪，明天生日的被告今改為認罪，還押至下月判刑。

裁判官指案情顯示「絕對係嚴重情節」，將案押後至明年1月9日判刑，期間被告陳浩文（17歲）還押，以取得被告感化、更生中心、勞教中心、教導所、感化院及青少年罪犯評估報告。

明天18歲生日的被告，承認今年2月9日凌晨在彌敦道南行線近山東街，襲擊導致警員王澤輝受傷。

辯方求情時指，從網上得悉警方於旺角進行拘捕，應網上號召聲援，承認一時激動做錯。被告年輕受唆擺，未能掌握現場情況，未能預計當時是和平集會或是會演變暴力衝突。裁判官香淑嫻反指：「人哋嘅嘢控制唔到，但佢（被告）自己嘅手腳、動作，佢掌握到。」被告案發時任職於麥當勞，原打算今年9月修讀職訓局建造業課程，但因本案而取消。

以後唔敢喇

黃洋達呢??又消失